第二項措施縮短了下崗員工決定是否回來工作的時間。 早間報道:一個有問題的數據正在指導重新開放|聖地亞哥之聲| 2020年9月9日聖地亞哥之聲| 
 廣告商們繼續執行他們的計劃，通過協商，取消了更高金額的已承諾廣告費用，並縮短了在季度開始前提交取消請求的最後期限。 “沒有一個巨大的轉變”:電視前端市場今年沒有經歷預期的大修，Tim Peterson, 2020年9月9日，Digiday 
 騎士隊使用的工具在一定程度上是為了縮短投擲動作。 克利夫蘭聯盟領先的輪換陣容依賴於本土天賦——從一次選秀開始特拉維斯·索奇克 
 由於梅奧診所和這些合作伙伴專注於眼前的共同目標，響應時間大大縮短。 COVID-19推動了衛生保健的快速轉型。 讓我們確保它保持這種狀態，2020年8月20日 
 第20修正案的通過，是為了縮短從今年3月開始的11月總統選舉到就任的時間。 特朗普不能推遲選舉，但他可以取消選舉結果的合法性。 |Sarah Frostenson (sarah.frostenson@abc.com) | 2020年7月30日|FiveThirtyEight 
 她說:“在某些情況下，報告死亡和情況需要15天，我希望把這個時間縮短到48小時。” 這種流感疫苗殺死了13人嗎? | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 我們必須縮短不可避免和不可思議之間的距離。 公平交易，新政，和現在，來自希拉里·克林頓，一個“公平的機會”|埃莉諾·克里夫特| 2014年9月19日|每日野獸 
 就像沒人會要求大衛·o·拉塞爾縮短《美國騙局》(138分鐘)一樣。 2014年流行文化願望清單Kevin Fallon | 2013年12月30日|DAILY BEAST 
 一項新的研究表明，生活在南方會縮短你的壽命。 研究證明南方各州平均壽命最低伊莉莎·夏皮羅2013年7月20日每日野獸 
 我們必須推翻聯合公民法案，縮短競選季。 大衛·斯托克曼談“大變形”和我們的經濟末日|丹尼爾·格羅斯| 2013年4月1日|每日野獸 
 該法律仍然將工人聯合起來提高工資或縮短工作時間的任何企圖定性為陰謀。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 如果你的鄰居似乎想通過談話來縮短時間，不要急於制止他。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 然而，儘管風很大，走私者和巡洋艦上的人似乎都不打算縮短船帆。 迪格比Heathcote | W.H.G. 金斯敦 
 5月15日，丁尼生先生提交了一份動議，要求提出一項縮短議會會期的法案。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 委員會決定提高信號縮短賽程，在第一輪比賽中結束。 遊艇第2卷|各種各樣。